![alt tag](images/repo-logo.jpg)

# zunergy Wordpress Custom Theme #

* Version: 1.0.0
* Design: [Robert Ochoa](http://www.robertochoa.com.ve/)
* Development: [Robert Ochoa](http://www.robertochoa.com.ve/)

Tema diseñado por [Robert Ochoa](http://www.robertochoa.com.ve/) para zunergy Este tema custom fue construido en su totalidad, pasando por su etapa de Wireframing, rearmado, version anterior e implementación en hosting externo.

### Componentes Principales ###

* Twitter Bootstrap 4.1.0
* Animate 3.5.2
* Font Awesome 4.7.0
* jQuery Nicescroll 3.7.6
* modernizr 2.8.3

### Funciones Incluídas ###

* Custom Post Type.
* Custom Taxonomies.
* Bootstrap Ready: Wordpress Menu Structure.
* Custom Metabox.

### Plugins Requeridos ###

* CMB2
* Jetpack by Wordpress

### Instrucciones de Instalación ###

1. Instalar los plugins requeridos.

2. Activar los plugins requeridos.

3. Instalar el tema via FTP o por el instalador de themes de Wordpress via zip

### Contacto ###

Soporte Oficial para este tema:

Repo Owner: [Robert Ochoa](http://www.robertochoa.com.ve/)

Main Developer: [Robert Ochoa](http://www.robertochoa.com.ve/)
